成日裝修政府部門同藍店，從來無聽過有人話要裝修鄉事會？

利申先 我反對一切暴力行為
只係想知點解
令鄉事會停擺 打爛晒佢d商鋪打擊佢地收入來源

手足你好，小弟整左個網叫 EventVote

《最集中最方便既活動資訊平台-HKEventVote》
lihkg link :

想大家有個免費平台share 唔同嘅活動📣
抗爭日程又好
聯署又好
約一班手足去懲罰黃店都好

網站前期冇人用冇乜event要麻煩大家係入面開po
只要你search 時間，地區，類型，就可以搵到適合你既活動

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

開花果日燒左一次
不過邊關我地事

緊係唔關啦
班鄉黑自己內鬨狗咬狗姐

ed

咁善忘架

【7.21元朗恐襲3個月】十八鄉事會大樓再被掟燃燒彈 盆栽燒燶牆壁熏黑

元朗咪燒咗

沙田都好似試過

推推先

鄉事會放過兩次火啦 , 瞓左幾耐呀